[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62286029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62286029/answer/298261996", "content": "\n\u4e22\u4eba\u4e22\u5230\u5bb6\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/300624449", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/301662372", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/175857606", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/300423197", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265164652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265164652/answer/301462812", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u5144\u5f1f\u60c5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39048768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39048768/answer/295896168", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u3001\u5e95\u5b50\u597d\u5374\u908b\u91cc\u908b\u9062\u3001\u61d2\u5f97\u6253\u626e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301696340", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/191011102", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265210730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265210730/answer/301247433", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u5f3a\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/301388096", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/301144393", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/298024256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/286454887", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u9ad8\u4e2d\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897432/answer/301261810", "content": "\n\u624b\u6e38\u300a\u65c5\u884c\u9752\u86d9\u300b\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/301457619", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/300883934", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637382/answer/302048690", "content": "\n\u5468\u6069\u6765\u603b\u7406\u7684\u5916\u4ea4\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/302040718", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21509929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21509929/answer/301516461", "content": "\n\u65e5\u672c\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u62a4\u80a4\u54c1\u7279\u522b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265803900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265803900/answer/301801266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u53d1\u8fbe\u7684\u5730\u65b9\u5269\u5973\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265761658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265761658/answer/301704225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u4f5c\u5bb6\u201c\u516d\u516d\u201d\u5fae\u535a\u5173\u4e8e\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u4e4b\u6b7b\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66672828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66672828/answer/300894530", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28476321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28476321/answer/299993165", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66249920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66249920/answer/301442871", "content": "\n\u600e\u4e48\u627e\u5230\u559c\u6b22\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u59b9\u5b50\u505a\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/301447798", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/301161621", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27688625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27688625/answer/300528823", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u6613\u5b66\u7684\u7f8e\u98df\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u6625\u8282\u65f6\u62ff\u51fa\u6765\u9732\u4e00\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265803900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265803900/answer/301680770", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u53d1\u8fbe\u7684\u5730\u65b9\u5269\u5973\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265764987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265764987/answer/301726500", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u6267\u653f\u7684\u8fd9\u4e00\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265620736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265620736/answer/301658585", "content": "\n\u5982\u679c\u59da\u660e\u665a\u751f\u5341\u5e74\uff0c\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u5f00\u59cb\u4e8e\u73b0\u5728\u7684\u65f6\u4ee3\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27004974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27004974/answer/301856367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u738b\u8005\u5f52\u6765\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301755754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/300930613", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31784351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31784351/answer/301543357", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6587\u5b57\u7edd\u5999\u5230\u300c\u4e00\u53e5\u8bdd\u5c31\u662f\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637382/answer/301250600", "content": "\n\u5468\u6069\u6765\u603b\u7406\u7684\u5916\u4ea4\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36107685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36107685/answer/299213438", "content": "\n\u96ea\u4e61\u65c5\u6e38\u73b0\u72b6\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294310159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64518793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64518793/answer/299425624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7GAI\u300a\u8d85\u793e\u4f1a\u300b\u8fd9\u9996\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/297452212", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/299641644", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/296553739", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/296144345", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/301901724", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/301780146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/301627674", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301910271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/301740669", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66249920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66249920/answer/301730518", "content": "\n\u600e\u4e48\u627e\u5230\u559c\u6b22\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u59b9\u5b50\u505a\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/300236853", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301752217", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301523009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264116240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264116240/answer/301176429", "content": "\n\u5efa\u56fd\u521d\u671f\u6211\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u538b\u5236\u4eba\u6587\u793e\u4f1a\u79d1\u5b66\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265828439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265828439/answer/299052630", "content": "\n\u739b\u4e3d\u82cf\u5267\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u62b9\u9ed1\u5386\u53f2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264682200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264682200/answer/301265660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94b1\u5b9d\u7f51 CEO \u5f20\u5c0f\u96f7\u6295\u6848\u81ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897432/answer/301400082", "content": "\n\u624b\u6e38\u300a\u65c5\u884c\u9752\u86d9\u300b\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/297419433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/300695861", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/300389928", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265803900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265803900/answer/301726578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u53d1\u8fbe\u7684\u5730\u65b9\u5269\u5973\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265995833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265995833/answer/301513409", "content": "\n\u4e1c\u5317\u516c\u52a1\u5458\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67828579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67828579/answer/301466443", "content": "\n100\u5b57\u4ee5\u5185\u53ef\u4ee5\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41260540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41260540/answer/301905800", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u597d\u5973\u5b69\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u7a7f\u9ed1\u4e1d\u889c\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/301536590", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26613082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26613082/answer/301047538", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/301363428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/301792181", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21162422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21162422/answer/301636854", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9ad8\u6821\u8fd1\u51e0\u5e74\u62db\u6536\u5927\u91cf\u975e\u6d32\u7559\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19787753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19787753/answer/301717247", "content": "\n\u9ec4\u91d1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5929\u7136\u662f\u8d27\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265972488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265972488/answer/301743397", "content": "\n\u5145\u5206\u4f53\u9a8c\u8fc7\u7535\u52a8\u8f66\u4ee5\u540e\uff0c\u518d\u5f00\u71c3\u6cb9\u8f66\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265761658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265761658/answer/301349669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u4f5c\u5bb6\u201c\u516d\u516d\u201d\u5fae\u535a\u5173\u4e8e\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u4e4b\u6b7b\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897432/answer/300930632", "content": "\n\u624b\u6e38\u300a\u65c5\u884c\u9752\u86d9\u300b\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/300992113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265734811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265734811/answer/299299837", "content": "\n\u7537\u6027\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u6700\u540e\u7684\u5f52\u5bbf\u4e00\u822c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/281347817", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u9ad8\u4e2d\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/301360859", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/300693195", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265761658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265761658/answer/298628697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u4f5c\u5bb6\u201c\u516d\u516d\u201d\u5fae\u535a\u5173\u4e8e\u897f\u5b89\u4ea4\u5927\u535a\u58eb\u4e4b\u6b7b\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264837525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264837525/answer/296260087", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u72d7\u5634\u91cc\u5410\u4e0d\u51fa\u8c61\u7259\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264394361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264394361/answer/296301526", "content": "\n\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u653e\u5f03\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/295297494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/247895085", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265179612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265179612/answer/290443029", "content": "\n\u725b\u6392\u4ece\u591a\u9ad8\u7684\u5730\u65b9\u6389\u4e0b\u6765\u6b63\u597d\u80fd\u70e4\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/285750040", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/284926769", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/284600035", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29795630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29795630/answer/81095029", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9762\u819c\u6bd4\u8f83\u597d\u7528\u8d28\u91cf\u53c8\u5f88\u653e\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/235292806", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/231304482", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/287660617", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265777669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265777669/answer/301090386", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u795e\u5947\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54586958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54586958/answer/301143010", "content": "\n\u4f60\u6700\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31494975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31494975/answer/301379209", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u83f2\u00b7\u739b\u7d22\u4f1a\u88ab\u516c\u8ba4\u4e3a\u5973\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39528418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39528418/answer/189773795", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9910\u684c\u4e0a\u7684\u6d77\u9c7c\u4ece\u54ea\u91cc\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/301399956", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21761054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21761054/answer/301205434", "content": "\n\u8001\u5e08\u80fd\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u5f71\u54cd\u4e2d\u5b66\u751f\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265821375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265821375/answer/298949218", "content": "\n\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b\u91cc\u9690\u85cf\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/301120334", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51326409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51326409/answer/301141301", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50084453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50084453/answer/300620430", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u8ba9\u4eba\u5c34\u5c2c\u5230\u8138\u9178\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u7247\u6bb5\uff1f\n"}]